[IOS/AN] 少女前線 槍娘[26]每一次負皮，Allu都會中多一隻五星

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

槍娘靚相：

負皮引伏

每一次負皮，Allu都會中多一隻416

照負

開過另一個算

負皮for mp5

腐皮淥肥牛

樓主自己正皮都冇用

sor我負皮

Only and lonely

負皮留名

負評留名

有得派膠 我派足樓豬一年

每週重造出m99，派loli比我做咩？

咁唔中意
拆左佢囉

[url]就係懶高BAND 先將D野收收埋埋, 同將D成績唔好既學生踢晒出校
淨底D無人教都10A佢咪威威LOR[/url]

倉庫角落有德皇陪佢

仲有MP5

有十一隻五星入你袋

全部416

每一次負皮，樓豬同Allu重建中一次mp5
負皮者日任出新槍

今晚出多隻維爾德比我唔該

點解?

順便出比我

歸英派

手槍式又中mp5

唔想拆rf隊

OK,比MP5你

rf用得著維爾德?

我用架

點放?

英皇
灰 維
wa mk23

馬卡係咪下位版??

問咩

1:10
淆淆地

維爾德下位版

IDW DA 喵!

I

??

馬卡係維爾德下位版 屌你地

D

mk23?

w

係呀Dee下位版

成日都IDW悶唔悶呀 係PP2000呀

W

又想點

祝樓主每一發都係mp5

望下姐是咪唔俾

梳重造出左7:40

愛上左M16姐

給我打，把他往死裡打

咩黎

Sor電話成日打錯
係呀Dee下體版

係我darling

你老婆

有時候係忍唔住笑

1:10分
公廁式呀屌你

你咩式

I
DEE
W

4442

4442 唔可能有手槍

我知,所以咪屌囉
次次1:10都係冇可能係手槍先出

岩岩以為出45點知出左9,出隻45俾我擴得嗎

手槍式出110 都唔一定係手槍

sad but true

Itazura
Dee's
Wrong-hole

灰熊唔係最公廁咩

但連俾我FF下既機會都冇

I
Dee
W

btw唔知咩事 繼續腐皮

綠毛：正正正正正

5擴埋都未見到第二款5星手槍

識日文先明第一個字

悪戯

prprprprprpr

呢個post好多痴線佬
好驚驚

五彩繽紛的童學會預告—拇指公主：MP40
#Children’s Day #國際兒童節 #萌的你不要不要的

真唔撚真呀

btw 已經無錢

放工又新po 都唔知你地傾過乜

嘩屌

呀Dee

嘩
屌

呢件MP40完全是砍掉重練而來的

之前賭維爾+綠毛 已經無痛5擴到2隻灰熊有多

FBI

個個Po都係啊DEE架啦

MP40

仆街喇，仲未出糧

希望其他skin全部大伏，咁我就可以留翻少少錢

借財仔

又要去樓下7-11買定點(套)

強行passsss
我已經比左半份糧落416

Idw skin

idw既問題係cv唔係skin

卡數上限係糧十倍是常識吧

FBI 蘿莉唔啱我

Safe

仲有佢句自說自話既獲得台詞 聽到火都黎

兒童節應該會有MP5 skin

mp5既話都可以passsss

母親節就有

春田

Mp40好德意

腳趾仔

德國工藝世界第一

Ge巴再下一城

越用越覺得M14好可愛
第一隻婚槍就決定係佢

換skin唔換聲 獵奇到

老牛聲loli

指揮官，聞こえました？勝利の鐘が鳴ってます。

不得了

好打耳

快D出多D新skin

睇錯少女前列腺

又睇錯?

前列腺少女

遲下出少年前線果陣再搵你

SPP-1

SPP-1 幾好J

如果前面話m99同德皇係倉庫角落，SPP1就係博物館區域，只供觀賞用。

新post留名

夜戰神槍喎哥哥

HOME 過多4個鐘又要訓覺等返工

留名

所以咪無玩夜戰

你日日都係到笑9我

一齊夜戰啦

星期二已經開始唔夠訓 仲同你夜戰

Quit la quit la

雖然份工時間同氣氛都幾好 但完全冇興趣冇動力做野

為左課金
呢個動力夠唔夠

+1 今日愛上左佢
決定ALL IN 佢5擴佢

愛她, 就要上她

師姦！了解disk！

唔係因為句少女前線(大聲)
比人炒咩?

快啲教我地多啲技呃鳩返D HR

冇學歷冇經驗

啊dee你有我地, 你係少前po吉祥物

我見到我未來

有學歷都係冇未來 香港

冇未來

不是還有戰術少女嗎

屎嘰姦

又出skin,食泥都唔掂

不用起步，直接死刑

最近都想開個指揮官list出來刪下非連登巴打既fd，但覺得好似無論係邊個場合都唔應該開個excel出來咁

終於第一次打S勝跌五星槍娘......

v衝點解係你

MG式四下兩隻Vector
屌

有請backup佬

last day 拎埋卦reference letter係公司開

屌撚死上面兩個有v衝嘅仆街

Dee衝

邊位

點解我造就2星,公平咩

今次不得不同意啊dee

屌撚死上面兩個有v衝嘅仆街
啊Dee肛肛好

因為你褲內有大鋼蛇

I
D
W

阿Dee我琴晚仲屌得你唔夠爽咩而家咁快恢復元氣

信我、拎埋佢

白色好大隻個啲

去打6-4E啦，話唔定會出

Itazura Dee's Wrong-hole

未見過

等我打開個會員list先

一直在玩命

囡囡唔係見到大鋼蛇就濕晒咩

原來係玩大陸ser嘅巴打
好曬

我想要Negev姐

你係邊位

想咪想囉，使咪曬V衝呀

白色一PAT個D

對唔住囉

你係邊位呀屌你老母

原來呢個係你 仲諗緊邊個晚晚pm

過完夜就想扮唔記得？

你地hehe唔好咁揚

Add左你唔accept我

呀DEE得1電

屌你咩 1電

加咗

好想瘋狂肝槍
但係已經冇乜彈

波風水門/xTszChun係咪無玩了，成個禮拜無入game

課

冇見過

已del

拖

好耐無見佢了

癲佬先會課資

有錢乜都可以課
申利 窮撚

肥牛連game名都比人改埋
大鋼蛇add了你記得accept

MP5MP5MP5MP5MP5MP5

我每天都會喝牛奶哦

8-6死左兩隻

個公廁表幾時多左行既
填宿位數

唔識/未見過
唔識/未見過
唔識/未見過
唔識/未見過
唔識/未見過
jm9

我原本開多幾行來想隔開綠毛，點知隔唔開之餘仲多左唔知邊位手足自由發揮

沒有用，空位只會令下一個槍娘加入公廁行列

up張德皇蘿莉都要比人咁鬧法

我個名做咩又長咗

肥牛我有無add你我追查唔到

巴打add左我

今日造左60發 10*4

岩岩出左45分鐘

而家仲剩499張裝備卷，有排玩

我都係日日10*4

要造到披風先

4條10冇金披

4-1 8-1 裝備卷停不了

有

得返2000彈

0-2ing?

8章咁大可以點刷

放工

準備訓覺聽日返工

唔敢打

聽日放假可以同啊Dee一齊恥笑

啊DEE又搞事 DLLM

係 啱啱五擴完9A91

origin access好似幾抵買

少女前線 模擬造槍

上星期買完bf1都冇咩玩過
以後都唔敢係origin洗錢

模擬成六十飛都無五星
MP5都無

模擬唔出MP5比你, 咪係真game到出比你囉

6614

其實我係公司肝槍呃OT

4442 300發 好過癮

旋風

有bug

rf式出利貝羅勒

我都想咁好運

歐

好玩過隻GAME

係啊，所以我game已del
玩呢個就夠

模擬都要260飛先出第一隻綠毛

模擬手槍式都勁多二星，痛哭流涕

SMG式係咁出旋風

玩我啊?
模擬就65發有2隻綠毛
現實就造多10倍都無1隻綠毛

話說今日唔記得拎電
歡迎大家嚟我宿舍偷電
ID: 239820

巴打宿舍有幾粒電先

1電

upload唔到既屌

[url=[/url]
[url=[/url]

?

屌跪求upload網

img e-service

imgur

NA.....

403638有冇人幫幫手like
差12個到50

圖都唔識貼

用慣左好野

187發先有一隻5星 好真實

upload咗上imgur之後
右邊會有個 direct link
喺連登回文頁面 右上角有個插入圖片 禁一下
在貼個direct link喺中間

我咪係咁做 wtf

洗讚小鴨鴨

image link=/= direct link
第二條先係direct link 你應該用咗第一條

望到了 唔該曬

如果你嫌禁個制太麻煩
就直接copy第五行個BBCode
一樣可以

嚇死叔叔了

你為什麼這麼不熟練啊

少打夜戰，到底係本身高經驗值，定係而家聖肝造成錯覺？

邊關先?

打緊3-4N

原來fd list成十幾個唔係連登仔

mg5做乜鳩

mg5搶mic，腳是綠毛的。
綠毛skin大破圖裡面搶mic的手就是mg5

綠毛禮服skin大破
搶咪個個係MG5

冇咁樣咬呀?

無

咬、口交也

ID: 239820
我想ADD返連登既巴打
新手都歡迎
簡介無寫LIHKG唔ADD

妹下妹下

隱世高手

推圖刷圖

5hg隊

明明想留錢買戒指娶AR小隊，點知兒童節又出skin，點算好

話唔定買skin禮包送介指

咩錢都冇 無論係戒指定係SKIN都買唔起

C96

其實點解個指揮官LIST要叫做公共廁所

入面堆圖

按過入去未
望下你後面先好開

中資180
not bad

哈巴凱蕾琳是咪你

初級訓練資料200
到底咩撚野事成個星期都係咁

到我中5粒膠囊

快修16張

1000*4 出返個4:04

YES

今個星期出左兩次高級

啊Dee今次真係幫你唔落

屌pm果時見你有份幫手屌

10核

絲巾 手槍畢業

恭喜曬

你識條春咩

膠囊

6264出5:00 終於出

四造手槍式全部20:00
哈哈哈哈哈

好彩4442出翻隻MP5

karma

差邊把

絲巾同spitfire bb

kurwa

我係上次屌PM果陣見到E到有少前POST 先係到開ACCOUNT
之前冇咩點上連登

ochinchin kimochi

竟然係咁

hentai

我比垃圾版主del 留言見你幫過口

賭左幾個月rf

omanko iku

出左美短同杜賓
而手上只有600電

你不是還有你的信用卡嗎

貓

oppai daisuki

用Ump9 換走斯登定蠍式好

斯登

Ok

loli aaikou

G11 GET

全5星AR GET

魔王隊GET

上面輸左ch
ikubi tabetai

chikubi tabetai

屌 唔識UP圖

絲巾出貨率根本五星
仲要無得重造

曬到睇唔到姐

正一仆街仔

重發

G11 get

All 5星AR get

魔王隊GET

而家用app要入settings度轉用第二個up圖空間
摺咗

圖都唔識貼學人曬啲三擴槍

用張45測試下先

仆街個網幫我自動橫置

唔緊要 聽日開始練 最重要係聖造 打左100發AR式 單吊G11都造唔出
啱啱終於出左

哇屌
97LV 8技 M2HB
85LV 7技 PKP
打靶輸出一樣咁制
睇輸出理論值, 同練度下輸出先會應該係差唔多
點解會咁

PKP 講唔到俾你聽點解

一句講哂 PKP太歐洲 被動一直觸發 所以M2HB唔夠PKP高傷

然後打活動果陣PKP即刻變非洲人 被動一直唔出

如果少前有單獨屏蔽cv音效功能的話我第一時間就收佢聲，屌你老母

會否係IDW先

你肯定第一個俾你收皮嘅唔係IDW？

IDEEW排第二

東山不知幾可愛

指揮官裝好正wo

有skin無M1918
已經又MG式加刷關都得不到

真係好厭惡3:10呢個時間
造成好耐RF式都係出呢隻野,陰魂咁

我由聖撈一路打到尋日170場0-1都無，造一發7164終於出左，加油

SPAS好唔好用

很強

點追po

SG呢個版本仍然係玩具，等改版

除左新mp40 skin應該廿頁都廢話

討論呀Dee並唔係廢話

1/1127

agger

1368造了仲未見第三個金光瞄

RFB加攻速buff
好撚勁

仲唔訓

你又唔瞓

等3點...

快啦快啦

屌你好多電

10*4 8*1

你地就好,我得10*1 8*1

成日見你半夜3更上一上水兩句加個Emoji,兩句唔夠又潛

春

有咩
打完機就訓咪推一推
未訓我會繼續鳩up架喎

下期......幼女前線?

五彩繽紛的童學會

G36

咁 79式 ump9 蠍式 同 斯登
大家會用邊兩隻

大雨到CLS

9 斯登

黃乳

留係屋企打機

濕住咁仆返工

咁撚大雨要返工

唉

水浸都係黃雨

傷心

太早返到去，叫個早餐先

新人留名
說好的4-3e多核呢

welcome

社畜留名
今朝要拎埋傘連槍都肝唔到

而家要造槍先有核

新米得各二萬五資 上次聖造消咗五萬資
努力肝4-3e升好wa醬先

紅乳

咁遲 迫左番去啦

黑雨先唔洗返

番左工 黑雨都冇得走

3:10輪迴

永遠突破唔到3:10-3:30之壁

媽呀 我得左啦
但係坦好唔好用

聖肝就乖乖地練槍啦

練夠4隊後勤隊，任你點賭都得

而家輸出重要過坦度，vector當然好好用

79定 ump9

AR15 V衝
M16 蠍式
M14
定落返隻416落去BUFF隻V衝

我個間黑雨都冇用，打風先走得

周年skin416>G11>>>>>>>>>>416

錯晒

AR15 V衝
M4 斯登
M14

AR15未滿技射速唔會溢出住

點解落M4

蠍式買左skin打死都唔換

Buff AR15 囉

Ar-15同m4用核4擴定v沖四擴先

仲諗住升隻m16拖0-2屍用

請問如果用核擴 wa>vector>ar-15>416>95=97
呢個順序有冇錯

未有一隊5擴升咩吖,打完5-6都差唔多滿了

有
416錯

同埋要睇下你點組,咩LV
咁多5星我睇你都未5擴
準備卡核心一個月啦你

打死都唔好用核擴416

一定要專心練一隊上5擴先
花心死硬

好彩唔多5星

呢隊諗住用核

呢隊諗住撈到夠數

講極都唔聽 屌

一隊全4,5星, 死硬

我知 個陣得416無其他鎗 用咗核
而家日任ar式等緊416

所以想沖到第一隊到70就升咗下隊上70先諗點擴

點解要咁做

2隊換走M4入RF AR

2個樽頸:

LV70:126核
LV90:189核
TOTAL 315核

唔玩3hg 2rf先

新手點玩呀

換多枝rf入隊？

魔方入坑表示3hg2rf 幾好

WA
M14 UMP9
FNC 蝎式

真心其實玩到

不過要睇運，我帶個fd玩，叫佢一開波就賭RF HG式，結果佢中左wa2000 英皇 m14 灰熊綠毛

我再幫佢砌下隊，而家已經5擴左第一隊RF HG

帶埋我玩

歐氣沖天

女仔?

你問呢度啲巴打都一樣啫

好多熱心人幫到你

女人

唉屌濕撚晒，唉唔撚驚

難得可以恥笑

港島好似細返?

南區表示好大雨

諗緊點食LUNCH

屋企樓下平台水浸
一出門已經濕晒腳

直接大腳射左波，係屋企肝槍（同埋做行政野）

大建隻戰艦出黎

滿手鮮血

附近啲咖啡店塞滿曬C96

一早過左1萬喇

咖啡廳重邊有咁多位，去晒煤礦啦

前幾日經過格里芬工廠，見到好多湯哥一車車咁送出嚟，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人賣落火坑...真係好慘!

湯哥係有靈性，幫人坦王....請大家唔好再賣湯哥! 我都已經開始戒...

都有整到出黎先有得賣既

黑雨

係屋企望出去見到個後生仔仲要翻工

走得未

唔知點解好耐都未見過5星裝 又話有6%

半身濕晒到目的地仲要踩到parttime 十二點
Btw 屌你OK把遮好撚廢
一路行一路有水滴落黎
抬頭見到把遮d布料會滲水 痴撚線

半個月來我造過既五星裝得夜視鏡，大大話話都百幾二百造

我都係用ok個把

即刻停晒手上工作
肝槍

日本城會唔會好D

屌 黑雨

呀DEE同門倉巴仲未醒

得閒行下吉之島睇下有冇啲多骨日本遮
啲料夠硬淨

好想返屋企

有冇天文台電話?打去鬧爆佢

打去投訴佢做咩落咁大雨

一百年前既人類打完一戰會幻想一個高新科技既未來，每個人都可以飛，又有好多生活發明；二十世紀末都會幻想將來係後人類時代，有cyberpunk又有cyborg；今日我正式宣布，係黑雨來臨既日子，我係被竇控制一堆大波妹cyborg拎住一戰時代既槍打鐵甲女人，科技真美好

新潮文?

BF1

47:00
終於有金消音

V沖 湯姆森 79式邊隻坦D,唔知練邊隻先

湯姆森>79式>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>VECTOR

湯哥永遠是你大哥

坦度: 湯>79>V

推薦: V>79=湯

如果大家太得閒,可以望下巴哈台仔天才用M99在0-2拖屍

不要再說了 繼續做奴隸

一場廿幾零件
仲要打咁Q耐
不了

推薦：V=湯 >>>>>> 79

零件?

維修

咁79雪住先

湯哥好處係唔用核擴上去
所以,缺核都係用返斯登啦

同埋79個閃光彈前置6秒
好多時候打普通圖6秒已經完左場
係打高難度圖先突出

OLD NEWS IS SO....
終於起身喇?

我睇左2分鐘頂唔順

冇睇晒唔比放LAUNCH

屌忍唔住課左金抽skin 買左1300幣抽

唉 早知唔玩大陸ser

launch啲咩野

戰利品如何

missile

課唔到金咪幾好

2綠毛1春田1 m1918 用卷換左WA2000

課長

綠毛skin 大破樣好似比人強x咁 好正

歐洲課長

今個月課左成千蚊落前列腺

是咪好似第一頁個list咁

我都差唔多了

謝各位大大讓小弟有遊戲玩

湯 同 Ｖ用途都唔同

csgo新operation

Hydra

1:25
64式你不如直接一槍打死我

79式無cv已經輸曬比ump9，何況仲有m16呢位怪物，我抽到都無練

雙星物語

中左４次漢陽造， ０次９５／９７

你試下拎M16打678圖
一堆怪高過11攻
打M16好似切牛油咁

M16 正係FOR 0-2

係咪傾緊會加cv? 無cv既槍

無cv既槍唔想結婚

傾到2046

一係會加
一係唔會加

第三期已經拖左好撚耐............

所以，m16就領便當了

春春春

淨係for 0-2都抵升
霰彈成90彈一場

Lunch time話咁快就嚟完 我嘅人生都差唔多

忍住
放工就可以撚囡囡嫁啦

日日開嚟續後勤都好似做賊咁 睇住老闆係邊

繼續做奴隸 放工見

話說比埋旋風又點睇

你跳樓把啦

好威威豬

我想要SCW阿

打完boss又出斯登

Ots巴打成日跌出黎搞事架都

有ro練ro啦

做乜鳩

唔好拆我

姊妹丼

你邊位

儲夠鐨婚埋閃電 一齊玩

練度低既我，指揮官93lv先將一隊ar全100lv，真慚愧

Famas

HK416 skin

救我 我到底做錯咩要俾斯登亂入 岩岩第五隻啦

我記得佢鐘意famas嘛
我都有隻famas練完

本來要換走asval同佢，60-80lv果陣迷上榴彈系列（v衝，斯登，416，famas，sop2）又挖翻出黎用，唔覺意就練到最後

8秒CD唔怕耐咩?

Fake你既野多到數唔晒
跌過 pps姐妹 stg 司登 托卡 m14 ots m9 ntw mac

416用核擴？

Famas 粒炸彈真係...

B服加左個泡菜課長

多謝油王讓我有遊戲玩

係好x耐！基本上就係死磨爛磨先等到掉炸彈（仲要手控）

不要學我，卡核卡到仆街

12分仲拎到猴子巴d電 真係第一次

【活動預告】
後勤大成功機率UPUP!!
⚠️活動時間：5月27日 00:00 - 6月2日23:59
活動內容：活動期間，後勤支援的大勝利機率提升。
開啟「戰鬥」→「後勤支援」
※不限定後勤代號喔

聖閑strikes again
要瘋狂休息了

0 * 1.5 = 0

10隊指揮官表示資源繼續大破

練滿技會變5秒 但都仲係好長

我諗緊改玩自律等運到算數

黑雨D電仲易偷左

前置喎

話說聖閑大成功機率加幾多

我真係有練滿，而家好少可執到雞

*1.5

瘋狂1-4

係 前置會短縮 我有玩416所以知道

聖閑要跑資源+快修
any suggestions?

不過應該沒短縮咁多 6秒起始先岩

我錯 我剪到7秒出黎 即係平時開場我都發緊夢

5-2 0-2 1-4 7-2
一日30張白紙冇難度 又岩你拖屍

1-4 0-1 0-2 5-2

不過d時間濕鳩 半個鐘check一次

講起快修
我有成千3張

千一
根本用唔曬

大獲,冇刪到 「]」

有OTS一齊做烈士

冇事既

永遠懷念

做得好，露暈BAM

跟車太貼

你要相信自己 帽事既

Bam

死前留低畫師名呀

bam

用圖搵就搵到

樓上quote圖果個都

ots姊妹我會好好幫你照顧架喇

咁睇唔開

我唔驚

快快手推爆個PO啦

Rin巴一世英名就輸係兩粒lin上，rip

圖已cap

12/14姊妹雙飛

今日唔係幾想推咁快

啱啊 不如慢慢傾

扮工先
希望放工未bam

咁我唯有J撃小你一日啦

咁樣又推多兩版，多謝rin巴打提供貓23J圖

槍娘靚相：

死係MK喵手上.....我都甘心

嗚哇!!!!!!!!!!!我不行了!!!!!!!!!!!!!!!!

已射THX

幫手推post先

邊個咁撚快手放左上LIST到仲有灘白色野

以後仲點開個list

多左416 tim

除左廁所之外我諗唔到邊度係安全喇

新人MK23又比人噴到成身白汁

post template

收工

我想問係唔係錯過左啲咩

28頁

cap低法庭見

我都係關心 聖閑多啲
大勝利 連啲白卷都會多左架咩？

yep

八一式馬步槍

你有一隊100lv咪係囉 90%大成功率 大成功一定拎到物品

這些機會.....

0出貨率有幾多白紙都無用

Agger

打唔過咪返去第2章練囉,有經驗UP好快上LV30 3擴
3擴就打得3章啦

0至1隊直上六章啦

聽日先問ok?

一隊camp屋企 一隊出去打 得咗

練LV地方
好似係

岩岩訓醒

岩岩走入個list 到 望下

發現自己俾人寫左 唔識/無見過

G

果行野唔知邊個加

巴打係咪認錯名

Ching個名都算易記了 至少我記得

屌 點解啲資永遠都儲唔起

臨收工留名

感動既係 我仲未比人拆

用支援隊

又要賭槍
又要升槍
又要賭裝
又要升裝

可能冇人report你

俾人填左黑名單ed

上面唔係叫緊你推圖?
夠啦

校準地獄呢？

出裝太慢
冇咩校準煩惱

升裝食資源先恐怖⋯⋯啲彈藥一下就無哂

求其砌隊得啦，Google大把新手教學
又有教點砌隊又有教咩低星槍用得過
睇完都係唔明先問啦，幫你玩埋好無

指揮官們肝槍肝成點

幫佢顔射埋佢老婆

唔好講咁遠
連肝5-4都食哂啦

全息校準地獄
fuck my life

第二個黎

3個亂數 max1件起馬10次

極少上水

利申:做開cd rom , 好彩公司無人睇到

前幾日出件三個0%全息
我即刻食撚左佢算
反正有已經八個

你啊?好正常姐

5星裝淨係食過裝甲
其他野點廢都有D用

認真 我都係自己玩
而且做錯少少都冇咩大不了
有時自己想點咪點

SMG前 *2
AR, RF後排 *3

DONE

我想問裝甲係咪max左護甲就得 我閃避0左

can you feel

yes 唔洗理

岩岩起身唔知發生乜事

對SG黎講一點閃避已經係5~8%提升
不過如果唔夠校準卷就唔好為一點去校,
校準左啲DPS裝先

世界大戰抹黑宇宙了

前期係有乜用乜嫁啦
塞堆二星入去用住先

曬命on9仔

硬膠仔

雖然唔係長期係到 但間唔中都有留下言
每個post都有追番 你話唔識無見過都唔緊要

諗住問下大家肝成點 又唔係曬槍又盛

都可以一句邊位 咁撻埋黎
真心唔識討論

我都係唔岀聲算
你地圍爐dee飽佢

一野升咗成隊冇核用

2號

唔好理佢咪得, 冇留意邊個同你講
不過我都block左一兩個戇鳩啦

自從玩左少女前線之後 我個人明顯精神左 頭髮多左 有朋友仲讚我高左tim
最近測驗拎埋100分 媽媽都讚我叻叻豬哦

二星大法好

升第2隊用乜2星呀
打緊0-2

冇咩肝過

點解第二隊唔可以用2星

三星大法好

你條pk有冇用2星

練緊第三隻PPK

要咁多隻做咩

PPK唔計

其實好似冇咩必要三隻？

手槍隊
2RF3HG*2

每日百幾二百場
有排先升哂

LWMMG計唔計？

各位
btw睇新聞原來葵青 深水埗落到300毫米

我度冇雨

2星明明好正
無痛5擴呢下已經冇得輸

我最唔介意po埋box出嚟問
可惜返緊工唔得閒睇

唔好咁 我放工先得閒傾

Long time no see 鹿奶巴

我想講
其實你都算放得早

啱啱搵返我開始玩嗰時嘅肝槍參考資料，希望幫到啲真新手

新入坑升自己主隊一定會慢，比啲耐性 。不過依家有好友支援推圖應該易好多。

基本介紹：

教你拖屍練肝槍(拖槍技巧好重要，最好練)：

7-6撤退流 (0-2戰損太大練唔到嗰時用)

同埋唔好睇少2星槍，好多2星槍都有3星甚至4星效能。我第一隊主隊係加利爾、SIG-510、G3、Spectra M4同埋我老婆UMP9，3擴晒都可以推到去圖5

唉，我又認真咗，潛返水先

Office嘛 6點即刻衝走 有咩人搵都叫佢收皮！

F2000竟然唔練

5:59有人急call

日日放工先肝 肝得1-2個鐘又要訓

Bugs已中

DKLM 有咩聽日先 再嘈就遞信 你揀！

遞！遞佢老母！

其實想你覆句halo或者介紹下自己
咁認真做嘜鳩
btw, 真係唔多覺眼

上個post已經有大把巴打答咗你要點砌隊
有咩槍用得有咩槍唔好用住都講埋
有爬過仲唔識啲乜嘢
人哋教完你一輪都淨係識叫人砌多隊比你
伸手伸成咁你去邊都預咗有人屌柒你㗎啦

嗰時新玩唔知F2000咁勁

你老婆既姊妹我老婆UMP45都好正

上討論區認得個名咪得囉，唔洗自我介紹下嘛…討論區就好似上茶樓咁架啦，得閒有人坐低鳩up兩句，有人唔就腳就少啲來，但你唔會強逼佢地做啲咩架嘛

以後唔夜晚賭槍了

其實巴哈大把攻略加上靠巴打D team 一定clear到5章
但打左咁耐望過咁多team應該要識點組
當然唔係叫你地唔好問、係係問之前問下自己解唔解决到先

潛左陣水個post就咁大火藥味
Btw,唔洗理我

問佢邊位、佢都冇應啦
邊度有逼

其實自己就教幾多次我都唔介意
但番緊工唔得聞覆

Break完 bye

個人認為 好心可能你hehe味濃嚇親人

200抽冇綠毛 家具又齊唔到一套 真係屌你老母

陰公豬仲未放工

下午先番 放23:40

呀Dee又中乜？
Btw唔想知

我都係咁話 返工害人不淺

撚呀Dee 唔等如hehe囉
hehe邊會玩呢隻game

又dee又比人鬧

何必要做奴隸

尋日打夜戰果陣組到怪陣

湯哥
AR15 -P7
春田-MP5

如果保留前排，後面用FAL/德皇
1.榴彈AR會唔會唔夠打？（想練FAL但未開始)
2.RF用德皇會唔會清得再快啲？
唔用呢兩個既話，AR/RF有無其他槍介紹？

整唔到空格
湯哥都係前排

一諗到自己6-8年後會變成社畜 就覺得好絕望

更絕望既係 你仲要做多廿幾年

真係後生

你唔介意一個月得10k你其實做10年已經可以退休

睇下咩關啦
清裝甲一定係四天王最快架啦

已跳樓thanks

放工lu 無啦啦介紹自己做咩

玩左少前兩個幾月就係呢到幾耐

見證住千歲巴大戰pm又一齊洗過mp5 post

都認唔到 存在感好低

我認到架

我認到架,不過呢度洗得太快

認到+1

巴打唔好灰，我都認得你

呢到有幾多人姐
好易認

啲糧又得返1k 彈又係
點撚算呀

玩埋陸服

有五擴AR>拖屍
冇五擴AR>繼續挨啦

Btw 猴子巴 幾時有好友位 想偷十電

認得+1
我潛成個月水都有巴打關心我比人拆左未

要較鬧鐘搶
試過遲左一兩分鐘冇哂

起碼你仲有入game唔使人掉西瓜搵你

你一刷幾多場
比個肝抖下啦

我冇十電,10:00都有得偷啦

每日都開心農場

個陣想點 力場陣？
要輸出無輸出 要坦又唔夠霰彈坦

偷電個到係咪有bug
明明今日只係拎左2個就話今天已經不能再領取了

熄app重開

冇五擴打5-4順便撈核心
一場成200彈

係 閂game再開

7,8關就算拎走披風都跑得好慢

其實

有得課

認得

不過無人認得我

享受拉P7樂趣

有四擴其實都可以拖下4-3e

你點會冇人認得

原來要咁
差D解唔到日任

5-4冇資唔好去 個隨機點扣得好金下

冇人識

唔通我記錯左 依加每日下晝就蛇去廁所偷電

打丁就打丁啦
偷電

5-4/5-2E啲四星擴曬唔使博
去其他地方練

半夜先黎喇

存在感=0

識 戅鳩..硬膠仔嘛

猶長你有無位可add？

你先係酋長

有份叫過呀Dee 既都認得

steyr清add我

即刻清位比你add

油王

個個都識呀Dee

見到個o靚妹好似李馨巧

利申:無圖

AV現場

999

PKP

咁有時眼花可能睇漏左

10000都未夠

大家一齊玉帛相見會唔會加深印象易認啲

THIS

今次就用你啦呀Dee

4:50
AAT-52

I know that feel呀

唔呀 屌

阿dee放心,我係絕對唔會叫你阿dee

AR基本上榴彈得兩隻416同M4sop
FalCD完炸人都唔痛

我發現我整左就800飛手槍都無英國妹

推斷裝game個陣裝漏左 邊到可以dl番

灰熊8
綠毛2
絲巾3
splitefire 4
其他n

馬

非常淫賤

灰熊3
spitfire 3
其他 0

塔矢亮

玄可改命

有波不了

望下我個名

塔矢名人個仔

MP5無波 fit嗮你

笑甚麼 你也要mp5

铁道少女project

就1001講定先

可能係post template 既野

做乜

把新槍真係諗起白龍

我同你有少少唔同
夾埋整左七百幾飛
灰熊就快 30
維爾德 5
絲巾 3
Spitfire 8
就係無綠毛

維爾德好有用

兩個都係有skin無槍，有槍果個無skim，仆街

add了，等你accept

陰公

屌呀
天水圍好多飛蟻呀屌你老味

RIP

我綠毛兩款skin都有
仲要係各2
但就係點都整唔到綠毛

真係好黑人憎, 甩到周圍都係翼, 然後爬嚟爬去又唔知走哂去邊, 好不安

夏天

又係天水圍

你又天水圍?

維爾德唔單止好用啦

好核突呀
條尾又大, 扭黎扭去好不安呀

好後悔食左佢

食左?
唔撚係呀...........

見到唔不安, 唔L見咗佢地先不安

當時冇核15核好吸引

唔撚係呀十隻都唔夠啊

每日肝1-2個鐘, 連一隊上90都做唔到, molamola

我都拎咗嚟擴

堅決唔練複製人

有得肝已經好好

頂, 依句好L sad

1001
等肥牛

唔怕，你仲有好多“朋友”
借人老婆過關啦

果時ge 巴隊野未出、世路仔唔識世界

我意思係, 我想升嗰隊, 成個聖肝都肝唔上90

渣ga
係咪男人嚟

邊隊先?

過幾個星期發覺啲傢俬多一堆窿

唔講啦, 一陣比人話曬
升緊 2隻HG 2隻AR 1隻MG

依家怒賭 綠毛/維爾德

連肝都冇資肝

每日4飛 終有一日會造到

想賭6664開圖鑒，但係又想出多幾把維爾德比其他隊

日日賭MGD彈十位數

建議你賭手槍式，可以多幾把mp5

MG不了
彈藥消耗

991

請你記底你今日講過D咩

反正都係負丶你開定先

陣間夜少少Allu又曬自己四造中PKP

練埋練緊個兩隊先考慮練唔練MG

手槍式點會中MG

997

不如你接龍到1001算啦

pls